有無人想平買全新IP7

信用卡公司收多左我錢 佢退返credits 俾我我禁唔返出黎 我想用左佢
問到邊間大鋪係最平我再-200
可以同你一齊去買機
tg: xyz1874

比番張卡人啦

屌你老母 我執到張卡直接碌完去放唔好？係到留線索俾人？

戇鳩仔

ok 呀

Apple watch得唔得？

得

大多數都可以過返條數出黎架啵
你邊間信用卡公司呀 打去信用卡中心
搵真人接聽 同佢講你想過返條數出黎
但一定過比你本人姓名既銀行戶口 然後收返你手續費咁樣

樓主好等錢洗？

要幾柒有幾柒

咁其實買咩都得
點解樓主自己唔用左佢
交電話費都得吧

外國信用卡點樣過返落去 真係返俾先達好過受你班神探氣

電話費屋企人交

I你老母P7

屌你老尾有心放老鼠貨仲會話你知 廢時益先達佬上黎益下巴打就好人當賊辨

一於自用

自己用緊黑色

咁拎去買耳機

買左個megaroom 同onkyo 了

屌

可以同佢講將個舊錢退支票俾你呀師傅

無計，買機票cancel 左結果退左皮幾落黎 上邊班on9仲係到叫我自己買野

成個月你等埋我果份 仲讀緊書黎緊又要去旅行哪有錢

入payme再還返出黎

payme 香港銀行先用得... 追左post 先講ok?

認真 總額平$2000有無得諗？

唔係水你 出面百記正價好似減2百定3百，樓豬可以出去睇下

我知呀 就係話呢個價再平兩舊

最平-200=平？

想換電話添

正價貼多500同你買 大家唔好同我掙

如果你係卡主，你可以去銀行同佢講退錢，寫番幾隻字，同佢講退去同銀行既某個戶口，一係就比50蚊出張銀行本票。但所有野你都要對到簽名

如果唔係卡主，請不要以身試法

用payme app 再提款到戶口，MasterCard visa only

屌你上邊班撚樣睇曬個post 先出聲啦 衝出黎柒

tg plz

點撚樣搵水魚法呀？講黎聽下？？

你唔去做警訊真係浪費曬

個個神探上身，上面已經有巴打問對身份證得唔得我都話無問題 你班神探係唔識字定盲左？

d神探真係好撚煩

仲有班payme 撚
佢地係咪未試過學生然後舊錢俾人hold 住種慘

push

個個都以為自己好撚醒
上網上到咁撚辛苦

如果係放老鼠貨我上華強北放唔好

-200 叫平買 當連登d人乞丐咩

買禮券再賣出去還好啦，95折到

年中出現唔少呢d搵水魚post

百佳定starbucks 果d ?

邊個位搵水魚呀

成班戇鳩一味話人搵水魚 但無個講得出我點樣水人法

平兩舊水，自己出去簽卡都有 rebate 啦，仲要夾你時間

咁就叫搵水魚 唔啱價咪傾到啱

自己上網搵人收，有D可以一齊去即買即放

買禮卷算啦

一係幫老母交差餉

唔該曬巴打 我研究下

不了 交完肯定無回頭

交水電煤grantloan好快洗哂

超市容易放 好多師奶買
你又可以用到

全部唔係自己交

Wechatpay囉

唔該曬上邊幫手d 巴打
好在連登仲有清泉

不了，大陸野 同埋想套返筆cash 先係重點
加落apple pay 即係逼自己洗錢

Wechatpay咪套cash

外國卡都得 ?但其實我試過係買淘寶果時dl wechat pay 佢要大陸戶口喎

hsbc payme 綁唔綁到你張卡？
綁到嘅話可以試下過返自已戶口

綁唔到 要香港銀行先得

試下囉 佢冇寫明香港卡
Btw要平買iphone我去收劵啦 你得200

查左 好似係會入落大陸戶口
唔明你最尾果句

轉左香港地區未

要visa/master

買ipad

全新機-200都唔平？ 免費送比你好唔好

人話 已經搵左現金券收賣佬了 唔該咁多位巴打
連登仔真係難服侍慘過上黎借錢買iphone

屌諗住放唔到就買部ps4 打算

連登仔成日笑鳩支那人，自己就中曬支那人憎人富貴厭人窮的特徵

以前開過post想討論呢樣野

市價9-9.5折賣 >>> 平咁少點解要同你買?我出面大鋪買買個安心唔好?

市價8-8.5折 >>> 俾貴少少出面買仲可以碌卡賺分, 點解要同你買?

市價7-7.5折 >>> 邊度邊度貴你少少但有咩優惠, 點解要同你買?

市價6.5折或以下 >>> (論壇) 1蚊跟機 (出面賣物平台就整個出西價, 後面加句fast trade)

樓主宜家係一齊岀去買喎

賺兩百但冇左visa 個積分，都抵la

我都唔明邊到水魚

呢句真，個個一開始屌話搵水魚
發現原來係真就話平得少
真係

神探真係無敵 好撚煩

一個神探柒完都算 仲要一個跟一個咁唔追post 講返同一樣既廢話

btw 已經同收賣佬傾左0.975 賣apple d 現金卡俾佢 好過係到俾班大種乞衣屌

去U汪睇下依家全新機幾錢先
依家買禮券一定最好 蝕最小

自己買都唔止平200

係apple 買可以平

屌 講左係大鋪減完既價再減200
btw 賣左了已經

傻鳩